當日法國黃背心 你班港豬咪又係喜茶海底撈

憑咩要人關心你香港既事啊 成班小學雞